8.11開條戰線去高鐵站好唔好？

上次九龍大遊行搞到政府要停止高鐵全日運作，驚動到整個中國高鐵路網，放下風就封哂站唔俾買飛，損失慘重(雖然一向都蝕)，深水埗去柯士甸兩個站，快閃式圍堵嚇下啲狗就走，玩唔玩得過？

［大埔尋貓］集合連登之力，希望可以搵得返

push

咁急
下次啦

好似上次快閃Be Water去黃大仙都冇約定啦，只係今次放下風嚇佢先，睇佢封唔封站，唔封就突擊佢。

我冇嘢買